有無人知海底奇兵個肥仔咩近況

會唔會好易俾人認得

當年條片360p都唔知有無
點認呀......

咁一定有身邊朋友知架啦

啱啱見到人成身濕哂，又諗起佢句唉唔撚驚！

變左肥妹仔

變左做海底肥佬

下？點落呀？

班fd 先正

Finding Nemo?

may the lord save you

去大堡礁做海底奇兵？